\begin{song}[remember-chords]{title={Moj črni konj}}

	\begin{kitica}
		Moj črni konj ne rabi uzde, \\
		uboga me brez vajeti, \\
		čez drn in strn me varno nosi, \\
		a meni se srce smeji.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ran, ran, ran, rani, \\
		san, san, san, sani, \\
		van, van, van, vani, kako drvi. \\
		O-o, moj iskri vranec, \\
		čez strmi klanec \\
		kot blisk hiti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Moj črni konj ne rabi uzde, \\
		uboga me brez vajeti, \\
		pod noč ponese me k dekletu, \\
		saj ve, da k njej se mi mudi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ran, ran, ran, rani, \\
		san, san, san, sani, \\
		van, van, van, vani, z menoj drži. \\
		O-o, moj iskri vranec,  \\
		čez strmi klanec domov hiti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Moj črni konj ne rabi uzde, \\
		uboga me brez vajeti, \\
		počaka me, nič ne rezgeče, \\
		da mamca se ne prebudi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ran, ran, ran, rani, \\
		san, san, san, sani, \\
		van, van, van, vani, z menoj drži. \\
		O-o, moj iskri vranec,  \\
		čez dol in klanec domov hiti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Moj črni konj ne rabi uzde, \\
		uboga me brez vajeti, \\
		in če prerijo vso pretakneš, \\
		enakega nikjer več ni.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ran, ran, ran, rani, \\
		san, san, san, sani, \\
		van, van, van, vani, in to drži. \\
		O-o, moj iskri vranec,  \\
		čez dol in klanec domov hiti.
	\end{kitica}

\end{song}
